粒炸彈係邊個國家掟？點解唔叫返該國家搵人拆彈？

東江縱隊掟

一人做事一當

咁點解香港唔係清國收返？
講繼承權都係中華民國收返

最衰都係美國佬啦

美國佬又有藉口去越南叫雞了

屌完人老母唔駛負責呀